又話伊巴復出，依家3月都未見影？

紅魔雙重打擊 伊巴都唞一個月！

即時體育 2017-12-31 06:20:02 HKT
紅魔鬼不單有前鋒盧卡古在周六0:0賽和修咸頓的聯賽受傷退下火線，未來兩場賽事肯定缺陣，就連另一瑞典中鋒伊巴謙莫域亦因為膝傷復發，要休養一個月。

現年36歲的伊巴謙莫域在周六的比賽未有被納入大軍名單，曼聯領隊摩連奴賽後透露，今年4月曾經因為嚴重膝傷養傷七個月的伊巴謙莫域，因為舊患復發，將要養傷一個月。摩帥說：「又是同一膝蓋，受過嚴重傷患的膝蓋。一個36歲的球員，即使是獅子般的人，如今也是不容易了，他有點舊患復發，要休息一個月。」

盧卡古和伊巴謙莫域雙雙受傷，這意味摩連奴手上只餘下拉舒福特和安東尼馬迪爾兩名一隊鋒將可供調遣。紅魔鬼周一在元旦日的英超作客愛華頓後，周五的英格蘭足總盃第3圈賽事會於奧脫福迎戰英冠球隊打比郡。曼聯再下一場比賽，會是相隔十天才在聯賽主場對史篤城，至於歐聯16強鬥西維爾的比賽，則要到2月21日才進行。